連登公投（24小時）應否總辭

梗係總辭啦，點解要聽支共擺佈

唔應該辭職，要留喺議會入面抗爭

希望呢度有個比較明確數字畀泛民參考下

自推

兩邊各有道理
最怕講到另一邊十惡不赦，十足啲分化撚咁

香港民研做緊民調

暫時睇支持辭職嘅多

連登好多個post 啦，心裏有數

全世界係期待緊認真科學既民調
以至初選級既公投

你搞錯，唔係叫辭職
立法會同限期滿後嘅臨立會係兩樣嘢嚟

拒絕非法延任 非法立法會
我地要9月如期選舉 並不是人大委任

用 "總辭" 呢個詞，就知你想點

無公信力
不了

連登都係1:2
出面應該55開

點都好過連登公投post啩

實際操作都係要辭職依個動作
你一日唔辭佢會自動當你係議員

唔該唔好撈亂政治論述同實際操作

出面好多係WFC
下一個關口係點解讀

正如罷工公投default 係唔罷，咁好少肯投就姐係大部份人WFC，咁咪唔罷

如果總辭公投同樣好少人投呢？

即係冇人想理
唔影響大局
辭唔辭唔重要
唔好為此分化

啱

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，本應民意授權嘅代議士亦迎合獨裁嘅手段
點解我地要出黎爭取民主？

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

Btw

講咗咁多次，都仲係「總辭」，辭乜嘢啫？係「不接受委任」。臨立會係非法議會。

總辭=加速
延任=煞掣，非民選議員令人對制度抱有幻想

喺呢個加速世界裡面緊係順住個勢加速嫁啦，強行煞掣好易失控

done

憑咩
憑你？

贊成，講得好

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

推